海賊王 905 情報 怒火！！

屌你老尾咪撚再係唔係都將d狗屎垃圾爛鳩假情報放上黎
post完呢個又post第2個
confirm左先開得唔撚得？
日文英文又post上黎
最搞笑係唔撚識英文去google translate
翻譯埋d癌期末期嘅糞便出黎
你老母臭閪淨係掛撚住爭爭爭
返屋企含撚啦

咁緊張做咩
依套野假情報仲精彩過原本劇情

呢個係人格嘅問題

中伏
但屌得好

第一個中伏標題但比正評既post

sorry 唔係有心想呃大家

為左陪罪我講埋新一話嘅100%準確情報比你地知

「今周休刊」

賠罪

等左成個星期同我講休刊
仲要漏報

ON9

好簡單物以類聚，
就算#狗期期發假情報，海柒王班粉都會照幫佢推post，
垃圾海柒王，吸引班垃圾粉，再由#狗發垃圾post，係好正常嘅事，簡直係天下絕配！

其實你所指嗰班推post班垃圾就係負責黑op
你咁樣話你自己友都得嘅

事實係垃圾 唔需要黑

呢d野相對架姐

加埋d 死忠 ff 腦補...

好睇到射出黎